聽日過一百萬人遊行，我剝光豬圍住灣仔兔仔跳一圈

個個都心灰意冷 仲有閪人咩

好呀，記住要跳呀

Lm

三毛勿推po